美國制裁名單唔應該只有黑警律政屍同班高官，要包括埋教畜

香港教畜係比警狗更加可惡既生物
佢地對幼稚園同小學既細路出手，完全無人性可言